火燭走難戴唔戴口罩

早2日凌晨寶達火燭
居民走難都要戴口罩 就黎燒死都仲戴
怕武肺多過驚燒死 cls

其實唔係怕武肺而係怕俾人批鬥

入棺材都要戴口罩

瞓棺材比人瞻仰遺容都要戴

噴埋搓手液先走呀

有冇諗過係驚落到樓下俾人罰$5000

唔可以係因為人地岩岩返屋企 發現走火警?

唔係燒自己單位就要戴
戴左可以吸少啲濃煙?

關你撚事咩

都岩，成2個月租金，每個人

做咩唔戴口罩？
啱啱屋企火燭拎唔切
我唔理你燒死，總之你落街就要戴口罩，俾啲公德心好唔好？一陣感染咗點算-$&-#-@&+@+

凌晨兩點，酒吧卡拉OK都唔開好少會咁夜返喎。
我個唔係兩三個，係多數都有戴。
着住黃金戰衣嘅消防員都戴

拳皇媽媽

唔會差得遠，外科口罩氣密性咁差。

仲要唔可以多過4個人走

豬咀就話姐 普通外科外罩有乜用
帶左仲衰氣都抖唔到

可能訓緊覺都戴住

客蛇可以戴狗防毒面具